{"translation-revision-date":"2025-04-04 12:44:59+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"The theme you are currently using does not support this screen.":["O tema que voc\u00ea est\u00e1 usando no momento n\u00e3o suporta esta tela."],"The requested page could not be found. Please check the URL.":["A p\u00e1gina solicitada n\u00e3o foi encontrada. Confira o URL."],"Global Styles pagination":["Pagina\u00e7\u00e3o dos estilos globais"],"Remove all custom shadows":["Remover todas as sombras personalizadas"],"Shadow options":["Op\u00e7\u00f5es de sombreamento"],"Are you sure you want to remove all custom shadows?":["Tem certeza que quer remover todas as pr\u00e9-defini\u00e7\u00f5es de sombreamento?"],"noun\u0004Upload":["Envio"],"Preview your website's visual identity: colors, typography, and blocks.":["Tenha uma pr\u00e9via da identidade visual do seu site: cores, tipografia e blocos."],"This field can't be moved down":["Este campo n\u00e3o pode ser movido para baixo"],"This field can't be moved up":["Este campo n\u00e3o pode ser movido para cima"],"Density option for DataView layout\u0004Compact":["Compacto"],"Density option for DataView layout\u0004Balanced":["Equilibrado"],"Density option for DataView layout\u0004Comfortable":["Confort\u00e1vel"],"Density":["Densidade"],"Navigate to item":["Navegar para o item"],"Explore block styles and patterns to refine your site.":["Explore padr\u00f5es e estilos de blocos para aprimorar o seu site."],"Status & Visibility":["Status e visibilidade"],"Apply the selected revision to your site.":["Aplique a revis\u00e3o selecionada ao seu site."],"Additionally, paragraphs help structure the flow of information and provide logical breaks between different concepts or pieces of information. In terms of formatting, paragraphs in websites are commonly denoted by a vertical gap or indentation between each block of text. This visual separation helps visually distinguish one paragraph from another, creating a clear and organized layout that guides the reader through the content smoothly.":["Al\u00e9m disso, os par\u00e1grafos ajudam a estruturar o fluxo de informa\u00e7\u00e3o e proporcionam pausas l\u00f3gicas entre diferentes conceitos ou partes de informa\u00e7\u00e3o. Em termos de formata\u00e7\u00e3o, os par\u00e1grafos em sites s\u00e3o comumente indicados por um espa\u00e7o vertical ou indenta\u00e7\u00e3o entre cada bloco de texto. Esta separa\u00e7\u00e3o visual ajuda a distinguir visualmente um par\u00e1grafo do outro, criando uma disposi\u00e7\u00e3o clara e organizada que guia o leitor atrav\u00e9s do conte\u00fado sem dificuldades."],"A paragraph in a website refers to a distinct block of text that is used to present and organize information. It is a fundamental unit of content in web design and is typically composed of a group of related sentences or thoughts focused on a particular topic or idea. Paragraphs play a crucial role in improving the readability and user experience of a website. They break down the text into smaller, manageable chunks, allowing readers to scan the content more easily.":["Um par\u00e1grafo num site refere-se a um bloco de texto distinto que \u00e9 utilizado para apresentar e organizar informa\u00e7\u00f5es. \u00c9 uma unidade fundamental de conte\u00fado no web design e \u00e9 tipicamente composto por um grupo de frases ou pensamentos relacionados, centrados num determinado t\u00f3pico ou ideia. Os par\u00e1grafos desempenham um papel crucial na melhoria da legibilidade e da experi\u00eancia do usu\u00e3rio em um site. Dividem o texto em partes menores e mais f\u00e1ceis de gerir, permitindo que os leitores examinem o conte\u00fado mais facilmente."],"Overview":["Vis\u00e3o geral"],"Are you sure you want to delete \"%s\" shadow preset?":["Tem certeza que quer excluir a pr\u00e9-defini\u00e7\u00e3o de sombra \"%s\"?"],"field\u0004Edit %s":["Editar %s"],"taxonomy menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"taxonomy template menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"post type menu label\u0004Single item: %1$s (%2$s)":["Item \u00fanico: %1$s (%2$s)"],"post type menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"pattern category\u0004Delete \"%s\"?":["Excluir \"%s\"?"],"pattern category\u0004\"%s\" deleted.":["\"%s\" exclu\u00eddo."],"field\u0004Show %s":["Mostrar %s"],"field\u0004Hide %s":["Ocultar %s"],"verb\u0004Filter":["Filtrar"],"navigation menu\u0004%s (Copy)":["%s (C\u00f3pia)"],"menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Previewing %1$s: %2$s":["Visualizando %1$s: %2$s"],"breadcrumb trail\u0004%1$s \u2039 %2$s":["%1$s \u2039 %2$s"],"Indicates these doutone filters are created by the user.\u0004Custom":["Personalizado"],"Indicates these duotone filters come from WordPress.\u0004Default":["Padr\u00e3o"],"Indicates these duotone filters come from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Default Gradients":["Gradientes padr\u00e3o"],"Default Colors":["Cores padr\u00e3o"],"Duotones":["Bicromias"],"Custom Gradients":["Gradientes personalizados"],"Theme Gradients":["Gradientes do tema"],"Theme Colors":["Cores do tema"],"variation label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Comments":["Coment\u00e1rios"],"Site Identity":["Identidade do site"],"Available fonts, typographic styles, and the application of those styles.":["Fontes dispon\u00edveis, estilos tipogr\u00e1ficos e a aplica\u00e7\u00e3o desses estilos."],"Hidden":["Oculto"],"Move %s down":["Mover %s para baixo"],"Move %s up":["Mover %s para cima"],"%d Item":["%d item","%d itens"],"Set styles for the site\u2019s background.":["Defina estilos para o plano de fundo do site."],"Preview size":["Tamanho da pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o"],"paging\u0004<div>Page<\/div>%1$s<div>of %2$s<\/div>":["<div>P\u00e1gina<\/div>%1$s<div>de %2$s<\/div>"],"https:\/\/developer.wordpress.org\/advanced-administration\/wordpress\/css\/":["https:\/\/developer.wordpress.org\/advanced-administration\/wordpress\/css\/"],"Select a page to edit":["Selecione uma p\u00e1gina para editar"],"Post Edit":["Edi\u00e7\u00e3o do post"],"Properties":["Propriedades"],"Hide column":["Ocultar coluna"],"Select item":["Selecionar item"],"Create and edit the presets used for font sizes across the site.":["Criar e editar as predefini\u00e7\u00f5es usadas para tamanhos de fonte no site."],"New Font Size %d":["Novo tamanho de fonte %d"],"Reset font size presets":["Redefinir predefini\u00e7\u00f5es de tamanho da fonte"],"Remove font size presets":["Remover predefini\u00e7\u00f5es de tamanho da fonte"],"Font size presets options":["Op\u00e7\u00f5es de predefini\u00e7\u00e3o de tamanho da fonte"],"Add font size":["Adicionar tamanho de letra"],"Are you sure you want to reset all font size presets to their default values?":["Tem certeza que quer redefinir todas as pr\u00e9-defini\u00e7\u00f5es de tamanho de letra aos seus valores padr\u00e3o?"],"Are you sure you want to remove all custom font size presets?":["Tem certeza que quer remover todas as pr\u00e9-defini\u00e7\u00f5es de tamanho de letra personalizadas?"],"Maximum":["M\u00e1ximo"],"Minimum":["M\u00ednimo"],"Set custom min and max values for the fluid font size.":["Definir valores m\u00ednimo e m\u00e1ximo personalizados para o tamanho da fonte fluido."],"Custom fluid values":["Personalizar valores fluidos"],"Scale the font size dynamically to fit the screen or viewport.":["Dimensione o tamanho da fonte dinamicamente para se ajustar \u00e0 tela ou janela de visualiza\u00e7\u00e3o."],"Fluid typography":["Tipografia fluida"],"Font size options":["Op\u00e7\u00f5es de tamanho da fonte"],"Manage the font size %s.":["Gerenciar o tamanho da fonte %s."],"Font size preset name":["Nome da predefini\u00e7\u00e3o de tamanho da fonte"],"Are you sure you want to delete \"%s\" font size preset?":["Tem certeza que quer excluir a pr\u00e9-defini\u00e7\u00e3o do tamanho de letra \"%s\"?"],"Heading 6":["T\u00edtulo 6"],"Heading 5":["T\u00edtulo 5"],"Heading 4":["T\u00edtulo 4"],"Heading 3":["T\u00edtulo 3"],"Heading 2":["T\u00edtulo 2"],"Heading 1":["T\u00edtulo 1"],"All headings":["Todos os t\u00edtulos"],"Typesets":["Composi\u00e7\u00f5es"],"No fonts activated.":["Nenhuma fonte ativada."],"font source\u0004Custom":["Personalizado"],"font source\u0004Theme":["Tema"],"There was an error updating the font family. %s":["Ocorreu um erro ao atualizar a fam\u00edlia de fonte. %s"],"Font family updated successfully.":["Fam\u00edlia de fonte atualizada com sucesso."],"Font size presets":["Predefini\u00e7\u00f5es de tamanho da fonte"],"Font Sizes":["Tamanhos da fonte"],"Draft new: %s":["Novo rascunho: %s"],"All items":["Todos os Itens"],"View is used as a noun\u0004View options":["Op\u00e7\u00f5es de visualiza\u00e7\u00e3o"],"Go to Site Editor":["Ir para o editor do site"],"pattern (singular)\u0004Not synced":["N\u00e3o sincronizado"],"Spread":["Espalhamento"],"Blur":["Desfoque"],"Y Position":["Posi\u00e7\u00e3o Y"],"X Position":["Posi\u00e7\u00e3o X"],"Inset":["Interno"],"Outset":["Externo"],"Inner shadow":["Sombra interna"],"Remove shadow":["Remover sombra"],"Shadow name":["Nome da sombra"],"Add shadow":["Adicionar sombra"],"Shadow %s":["Sombra %s"],"Manage and create shadow styles for use across the site.":["Gerencie e crie estilos de sombra para utiliza\u00e7\u00e3o em todo o site."],"Palettes":["Paletas"],"Add colors":["Adicionar cores"],"pattern (singular)\u0004Synced":["Sincronizado"],"%d Item selected":["%d item selecionado","%d itens selecionados"],"The combination of colors used across the site and in color pickers.":["A combina\u00e7\u00e3o de cores utilizadas no site e nos seletores de cores."],"Edit palette":["Editar paleta"],"No items found":["Nenhum item encontrado"],"Loading items\u2026":["Carregando itens\u2026"],"Includes every template part defined for any area.":["Inclui todas as partes do modelo definidas para qualquer \u00e1rea."],"All Template Parts":["Todas as partes de modelo"],"Are you sure you want to apply this revision? Any unsaved changes will be lost.":["Tem certeza de que deseja aplicar esta revis\u00e3o? As altera\u00e7\u00f5es n\u00e3o gravadas ser\u00e3o perdidas."],"Font library\u0004Library":["Biblioteca"],"Palette colors and the application of those colors on site elements.":["Cores da paleta e a aplica\u00e7\u00e3o dessas cores em elementos do site."],"Background styles":["Estilos do fundo"],"<Name>%1$s is not: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s n\u00e3o \u00e9: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s \u00e9: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is not all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s n\u00e3o \u00e9: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s \u00e9: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is none: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s n\u00e3o \u00e9 nenhum: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is any: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s \u00e9 qualquer um: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"There was an error installing fonts.":["Ocorreu um erro ao instalar as fontes."],"Is not all":["N\u00e3o \u00e9 tudo"],"Is all":["\u00c9 tudo"],"Is none":["\u00c9 nenhum"],"Is any":["\u00c9 qualquer um"],"List of: %1$s":["Lista de: %1$s"],"Revoke access to Google Fonts":["Revogar acesso ao Google Fonts"],"Lowercase letter A\u0004a":["a"],"Uppercase letter A\u0004A":["A"],"Filter by: %1$s":["Filtrar por: %1$s"],"Search items":["Pesquisar itens"],"Items per page":["Itens por p\u00e1gina"],"heading levels\u0004All":["Todos"],"Add fonts":["Adicionar fontes"],"Uploaded fonts appear in your library and can be used in your theme. Supported formats: .ttf, .otf, .woff, and .woff2.":["As fontes enviadas aparecem em sua biblioteca e podem ser usadas em seu tema. Formatos suportados: .tff, .otf, .woff, and .woff2."],"No fonts found to install.":["Nenhuma fonte encontrada para instalar."],"font categories\u0004All":["Todas"],"Connect to Google Fonts":["Conectar ao Google Fonts"],"Drop shadow":["Sombra projetada"],"No fonts installed.":["Nenhuma fonte instalada."],"%d variant":["%d variante","%d variantes"],"Error installing the fonts, could not be downloaded.":["Erro ao instalar as fontes, n\u00e3o foi poss\u00edvel baix\u00e1-las."],"There was an error uninstalling the font family.":["Ocorreu um erro ao desinstalar a fam\u00edlia de fontes."],"Saving your changes will change your active theme from %1$s to %2$s.":["Ao salvar suas altera\u00e7\u00f5es o tema do seu site mudar\u00e1 de %1$s para %2$s."],"Select all":["Selecionar tudo"],"Deselect all":["Desmarcar tudo"],"Style Revisions":["Revis\u00f5es de estilo"],"Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["Sem permiss\u00e3o para enviar esse tipo de arquivo."],"Unknown status for %1$s":["Status desconhecido para %1$s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress"],"These styles are already applied to your site.":["Esses estilos j\u00e1 est\u00e3o sendo usados no seu site."],"Global styles revisions list":["Lista de revis\u00f5es dos estilos globais"],"Changes saved by %1$s on %2$s. This revision matches current editor styles.":["Altera\u00e7\u00f5es salvas por %1$s em %2$s. Esta revis\u00e3o corresponde aos estilos atuais do editor."],"Are you sure you want to delete \"%s\" font and all its variants and assets?":["Voc\u00ea tem certeza de que deseja eliminar o tipo de letra \"%s\" e todas as suas variantes e recursos?"],"Is not":["N\u00e3o \u00e9"],"Is":["\u00c9"],"Conditions":["Condi\u00e7\u00f5es"],"Activate %s":["Ativar %s"],"Activate %s & Save":["Ativar %s e salvar"],"Activating %s":["Ativando %s"],"Revisions (%s)":["Revis\u00f5es (%s)"],"(Unsaved)":["(N\u00e3o salvo)"],"Add filter":["Adicionar filtro"],"Click on previously saved styles to preview them. To restore a selected version to the editor, hit \"Apply.\" When you're ready, use the Save button to save your changes.":["Clique nos estilos salvos anteriormente para pr\u00e9-visualizar. Para restaurar uma vers\u00e3o selecionada, clique em \"Aplicar\". Quando estiver pronto, use o bot\u00e3o Salvar para salvar suas altera\u00e7\u00f5es."],"Custom Views":["Visualiza\u00e7\u00f5es personalizada"],"Add new view":["Adicionar nova visualiza\u00e7\u00e3o"],"New view":["Nova visualiza\u00e7\u00e3o"],"My view":["Minha visualiza\u00e7\u00e3o"],"Action menu for %s pattern category":["Menu de a\u00e7\u00e3o para a categoria de padr\u00e3o %s"],"Are you sure you want to delete the category \"%s\"? The patterns will not be deleted.":["Voc\u00ea tem certeza de que deseja excluir a categoria \"%s\"? Os padr\u00f5es n\u00e3o ser\u00e3o exclu\u00eddos."],"An error occurred while deleting the pattern category.":["Ocorreu um erro ao eliminar a categoria do padr\u00e3o."],"Trash":["Lixeira"],"Drafts":["Rascunhos"],"Current page":["P\u00e1gina atual"],"Sort by":["Ordenar por"],"Sort descending":["Ordenar descendente"],"Sort ascending":["Ordenar ascendente"],"No results":["Nenhum resultado"],"Reset styles":["Redefinir estilos"],"Fonts were installed successfully.":["Fontes instaladas."],"Empty template part":["Limpar parte de modelo"],"Manage fonts":["Gerenciar fontes"],"Fonts":["Fontes"],"Install Fonts":["Instalar fontes"],"Install":["Instalar"],"Font name\u2026":["Nome da fonte..."],"Select font variants to install.":["Selecione as variantes de fonte para instalar."],"Allow access to Google Fonts":["Permitir acesso ao Google Fonts"],"You can alternatively upload files directly on the Upload tab.":["Voc\u00ea tamb\u00e9m pode enviar arquivos diretamente na aba Enviar."],"To install fonts from Google you must give permission to connect directly to Google servers. The fonts you install will be downloaded from Google and stored on your site. Your site will then use these locally-hosted fonts.":["Para instalar fontes do Google, voc\u00ea deve dar permiss\u00e3o para se conectar diretamente aos servidores do Google. As fontes que voc\u00ea instalar ser\u00e3o baixadas do Google e armazenadas em seu site. Seu site ent\u00e3o usar\u00e1 essas fontes hospedadas localmente."],"Choose font variants. Keep in mind that too many variants could make your site slower.":["Escolha as variantes de fonte. Lembre-se de que muitas variantes podem tornar seu site mais lento."],"Upload font":["Enviar fonte"],"%1$s\/%2$s variants active":["%1$s\/%2$s variantes ativas"],"font style\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-bold":["Extra-negrito"],"font weight\u0004Semi-bold":["Semi-negrito"],"font weight\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-light":["Extra leve"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block. You do not need to include a CSS selector, just add the property and value.":["Adicione o seu pr\u00f3prio CSS para personalizar a apresenta\u00e7\u00e3o do bloco %s. N\u00e3o precisa de incluir um seletor de CSS, basta adicionar a propriedade e o valor."],"Imported \"%s\" from JSON.":["\"%s\" foi importado do JSON."],"Import pattern from JSON":["Importar padr\u00e3o do JSON."],"A list of all patterns from all sources.":["Uma lista de todos os padr\u00f5es de todas as origens."],"No results found":["Nenhum resultado foi encontrado"],"All patterns":["Todos os padr\u00f5es"],"Default styles":["Estilos padr\u00e3o"],"Changes saved by %1$s on %2$s":["Altera\u00e7\u00f5es salvas por %1$s em %2$s"],"Unsaved changes by %s":["Altera\u00e7\u00f5es n\u00e3o salvas por %s"],"Reset the styles to the theme defaults":["Redefinir os estilos para os padr\u00f5es do tema"],"Font family uninstalled successfully.":["Fam\u00edlia de fontes desinstalada com sucesso."],"Last page":["\u00daltima p\u00e1gina"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s de %2$s"],"Previous page":["P\u00e1gina anterior"],"First page":["Primeira p\u00e1gina"],"%s item":["%s item","%s itens"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Use as teclas de seta esquerda e direita para redimensionar o canvas. Segure a tecla shift para redimensionar incrementos maiores."],"Go to the Dashboard":["Ir para o Painel"],"Patterns content":["Conte\u00fado dos padr\u00f5es"],"Open command palette":["Abrir paleta de comandos"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Observe que o mesmo modelo pode ser usado por v\u00e1rias p\u00e1ginas, ent\u00e3o quaisquer altera\u00e7\u00f5es feitas aqui podem afetar outras p\u00e1ginas do site. Para voltar a editar o conte\u00fado da p\u00e1gina, clique no bot\u00e3o 'Voltar' na barra de ferramentas."],"Editing a template":["Editando um modelo"],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Agora \u00e9 poss\u00edvel editar o conte\u00fado da p\u00e1gina no Editor do site. Para personalizar outras partes da p\u00e1gina, como o cabe\u00e7alho e o rodap\u00e9, alterne para a edi\u00e7\u00e3o do modelo usando a barra lateral de configura\u00e7\u00f5es."],"Continue":["Continuar"],"Editing a page":["Editando uma p\u00e1gina"],"My patterns":["Meus padr\u00f5es"],"Sync status":["Status da sincroniza\u00e7\u00e3o"],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["Padr\u00f5es que podem ser alterados \u00e0 vontade sem afetar o site."],"Patterns that are kept in sync across the site.":["Padr\u00f5es que ser\u00e3o mantidos na sincroniza\u00e7\u00e3o em todo o site."],"Empty pattern":["Padr\u00e3o vazio"],"Learn about styles":["Saiba mais sobre estilos"],"An error occurred while creating the item.":["Ocorreu um erro ao criar o item."],"Unable to duplicate Navigation Menu (%s).":["N\u00e3o foi poss\u00edvel duplicar o menu de navega\u00e7\u00e3o (%s)."],"Duplicated Navigation Menu":["Menu de navega\u00e7\u00e3o duplicado"],"Unable to rename Navigation Menu (%s).":["N\u00e3o foi poss\u00edvel renomear o menu de navega\u00e7\u00e3o (%s)."],"Renamed Navigation Menu":["Menu de navega\u00e7\u00e3o renomeado"],"Unable to delete Navigation Menu (%s).":["N\u00e3o foi poss\u00edvel excluir o menu de navega\u00e7\u00e3o (%s)."],"Are you sure you want to delete this Navigation Menu?":["Voc\u00ea tem certeza de que deseja excluir este menu de navega\u00e7\u00e3o?"],"Navigation title":["T\u00edtulo do menu de navega\u00e7\u00e3o"],"Go to %s":["Ir para %s"],"Select what the new template should apply to:":["Selecione qual o novo modelo deve ser aplicado para:"],"E.g. %s":["Por exemplo, %s"],"Manage what patterns are available when editing the site.":["Gerenciar quais padr\u00f5es est\u00e3o dispon\u00edveis ao editar o site."],"View site (opens in a new tab)":["Ver site (abrir em uma nova aba)"],"Pending":["Pendente"],"Create draft":["Criar rascunho"],"No title":["Sem t\u00edtulo"],"Review %d change\u2026":["Revisar %d mudan\u00e7a\u2026","Revisar %d mudan\u00e7as\u2026"],"Navigation Menu missing.":["Menu de navega\u00e7\u00e3o ausente."],"Navigation Menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Menus de navega\u00e7\u00e3o s\u00e3o uma cole\u00e7\u00e3o de blocos selecionados que permitem aos visitantes navegarem pelo seu site."],"Manage your Navigation Menus.":["Gerenciar seus menus de navega\u00e7\u00e3o."],"Examples of blocks":["Exemplos de blocos"],"Save panel":["Salvar painel"],"Close Styles":["Fechar estilos"],"Close revisions":["Fechar revis\u00f5es"],"Activate":["Ativar"],"Activate & Save":["Ativar e salvar"],"Site Preview":["Visualizar site"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Gerencie as fontes e a tipografia usadas nas legendas."],"Examples of blocks in the %s category":["Exemplos de blocos na categoria %s"],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Crie novos modelos ou redefina as personaliza\u00e7\u00f5es feitas nos modelos fornecidos pelo seu tema."],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["Um modelo personalizado que pode ser aplicado manualmente para qualquer post ou p\u00e1gina."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Personalize a apar\u00eancia do seu site usando o Editor de blocos."],"Learn more about CSS":["Aprenda mais sobre CSS"],"(no title %s)":["(sem t\u00edtulo %s)"],"Style Variations":["Varia\u00e7\u00f5es de estilo"],"Apply globally":["Aplicar globalmente"],"%s styles applied.":["%s estilos aplicados."],"Template part":["Parte de modelo"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Aplicar a tipografia, espa\u00e7amento, dimens\u00f5es e estilos de cores deste bloco a todos os %s blocos."],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["Abrir estilos de %s no painel de estilos"],"Style Book":["Livro de estilos"],"Additional CSS":["CSS adicional"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Adicione seu pr\u00f3prio CSS para personalizar a apar\u00eancia do seu site."],"Randomize colors":["Randomizar cores"],"Choose a variation to change the look of the site.":["Escolha uma varia\u00e7\u00e3o para alterar a apar\u00eancia do site."],"Pattern":["Padr\u00e3o"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Exibe um arquivo com os posts mais recentes do tipo: %s."],"Archive: %s":["Arquivo: %s"],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arquivo: %1$s (%2$s)"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" criado com sucesso."],"All Authors":["Todos os autores"],"No authors found.":["Nenhum autor encontrado."],"Search Authors":["Pesquisar autores"],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Gerencie as fontes e a tipografia usadas nos t\u00edtulos."],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Selecionar o n\u00edvel do t\u00edtulo"],"Suggestions list":["Lista de sugest\u00f5es"],"Custom template":["Modelo personalizado"],"Displays taxonomy: %s.":["Exibe taxonomia: %s."],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Descreva o modelo, por exemplo: \"Post com barra lateral\". Modelos personalizados podem ser aplicados a qualquer post ou p\u00e1gina."],"Displays a single item: %s.":["Exibe um \u00fanico item: %s."],"Single item: %s":["Item \u00fanico: %s"],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Esse modelo ser\u00e1 usado apenas para o item escolhido."],"For a specific item":["Para um item espec\u00edfico"],"For all items":["Para todos os itens"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Selecione se deseja criar um modelo para todos os itens ou para um item espec\u00edfico."],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Gerencie as fontes e a tipografia usadas nos bot\u00f5es."],"This Navigation Menu is empty.":["O menu de navega\u00e7\u00e3o est\u00e1 vazio."],"Browse styles":["Procurar estilos"],"Navigation Menu successfully deleted.":["Menu de navega\u00e7\u00e3o exclu\u00eddo."],"Download your theme with updated templates and styles.":["Baixe seu tema com modelos e estilos atualizados."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["O plugin \"%s\" encontrou um erro e n\u00e3o pode ser renderizado."],"font weight\u0004Black":["Preto"],"font weight\u0004Bold":["Negrito"],"font weight\u0004Medium":["M\u00e9dio"],"font weight\u0004Light":["Leve"],"font weight\u0004Thin":["Fino"],"font style\u0004Italic":["It\u00e1lico"],"site exporter menu item\u0004Export":["Exportar"],"Delete":["Excluir"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"An error occurred while creating the site export.":["Ocorreu um erro ao criar a exporta\u00e7\u00e3o do site."],"Actions":["A\u00e7\u00f5es"],"Rename":["Renomear"],"An error occurred while creating the template.":["Ocorreu um erro ao criar seu modelo."],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Gerencie as fontes e a tipografia usadas nos links."],"Manage the fonts used on the site.":["Gerenciar as fontes usadas no site."],"Aa":["Aa"],"Displays latest posts written by a single author.":["Exibir posts mais recentes escritos por uma \u00fanico autor."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Aqui est\u00e1 um guia detalhado para aprender como aproveit\u00e1-lo ao m\u00e1ximo."],"New to block themes and styling your site?":["Come\u00e7ando com temas de blocos e personaliza\u00e7\u00e3o dos estilos do seu site?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Voc\u00ea pode ajustar seus blocos para garantir uma experi\u00eancia coesa no seu site: adicione as cores que desejar no bloco de bot\u00f5es ou ajuste o bloco de t\u00edtulo para o tamanho que preferir."],"Personalize blocks":["Personalizar blocos"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle!":["Voc\u00ea pode personalizar seu site da forma que quiser com diferentes cores, tipografia e leiautes. Ou se preferir, apenas deixe isso ser feito pelo seu tema!"],"Set the design":["Defina seu design"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Ajuste seu site, ou d\u00ea a ele um novo visual completo! Seja criativo \u2014 que tal uma nova paleta de cores para seus bot\u00f5es ou escolher uma nova fonte? D\u00ea uma olhada no que voc\u00ea pode fazer aqui."],"Welcome to Styles":["Boas-vindas aos estilos"],"styles":["estilos"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Clique em <StylesIconImage \/> para come\u00e7ar a desenhar seus blocos e escolher sua tipografia, modelo e cores."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Desenhe tudo em seu site \u2014 do cabe\u00e7alho ao rodap\u00e9 \u2014 usando blocos."],"Edit your site":["Edite seu site"],"Welcome to the site editor":["Boas-vindas ao editor do site"],"Drag to resize":["Arraste para redimensionar"],"Remove %s":["Remover %s"],"No Navigation Menus found.":["Nenhum menu de navega\u00e7\u00e3o foi encontrado."],"Elements":["Elementos"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personalize a apar\u00eancia de blocos espec\u00edficos e para todo site."],"Palette":["Paleta"],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personalize a apar\u00eancia de blocos espec\u00edficos para todo site."],"Colors":["Cores"],"Duotone":["Duotone"],"Shadows":["Sombras"],"Layout":["Apresenta\u00e7\u00e3o"],"Custom Template":["Modelo personalizado"],"Create custom template":["Criar um modelo personalizado"],"%1$s: %2$s":["%1$s: %2$s"],"Grid":["Grade"],"Add template: %s":["Adicionar modelo: %s"],"Appearance":["Apar\u00eancia"],"Captions":["Legendas"],"Reset to defaults":["Redefinir para valores padr\u00e3o"],"Details":["Detalhes"],"Description":["Descri\u00e7\u00e3o"],"Site Icon":["\u00cdcone do site"],"Author":["Autor"],"Name":["Nome"],"Design":["Design"],"Text":["Texto"],"Open Navigation":["Abrir navega\u00e7\u00e3o"],"Review changes":["Revisar altera\u00e7\u00f5es"],"Posts":["Posts"],"Pages":["P\u00e1ginas"],"Uncategorized":["Sem categoria"],"Open save panel":["Abrir painel de publica\u00e7\u00e3o"],"Patterns":["Padr\u00f5es"],"Typography":["Tipografia"],"Menu":["Menu"],"User":["Usu\u00e1rio"],"Add template":["Adicionar modelo"],"Empty template":["Modelo vazio"],"Theme":["Tema"],"Buttons":["Bot\u00f5es"],"Background":["Fundo"],"Page %1$d of %2$d":["P\u00e1gina %1$d de %2$d"],"Get started":["Comece agora"],"Welcome Guide":["Guia de boas-vindas"],"All template parts":["Todas as partes de modelo"],"Navigation":["Navega\u00e7\u00e3o"],"All templates":["Todos os modelos"],"Template":["Modelo"],"Gradient":["Gradiente"],"Templates":["Modelos"],"Color":["Cor"],"Custom":["Personalizado"],"Move right":["Mover para a direita"],"Move left":["Mover para a esquerda"],"Links":["Links"],"Custom Colors":["Cores personalizadas"],"Back":["Voltar"],"Default":["Padr\u00e3o"],"Search":["Pesquisar"],"All Blocks":["Todos os blocos"],"Media":["M\u00eddia"],"Styles":["Estilos"],"Options":["Op\u00e7\u00f5es"],"(opens in a new tab)":["(abrir em uma nova aba)"],"Date":["Data"],"Title":["T\u00edtulo"],"Create":["Criar"],"Save your changes.":["Salvar suas altera\u00e7\u00f5es."],"Learn more":["Saiba mais"],"Pagination":["Pagina\u00e7\u00e3o"],"Next page":["P\u00e1gina seguinte"],"Advanced":["Avan\u00e7ado"],"Scheduled":["Agendado"],"Headings":["T\u00edtulos"],"Private":["Privado"],"Saving":["Salvando"],"Published":["Publicado"],"Update":["Atualizar"],"%d Revision":["%d revis\u00e3o","%d revis\u00f5es"],"Order":["Ordem"],"No blocks found.":["Nenhum bloco encontrado."],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"Saved":["Salvo"],"Embeds":["C\u00f3digos incorporados"],"Blocks":["Blocos"],"Undo":["Desfazer"],"Duplicate":["Duplicar"],"Move down":["Mover para baixo"],"Move up":["Mover para cima"],"Remove":["Remover"],"Reset":["Redefinir"],"(no title)":["(sem t\u00edtulo)"],"Close":["Fechar"],"Category":["Categoria"],"Table":["Tabela"],"List":["Lista"],"Size":["Tamanho"],"Preview":["Visualizar"],"Heading %d":["T\u00edtulo %d"],"More":["Mais"],"Apply":["Aplicar"],"Cancel":["Cancelar"],"Edit":["Editar"],"Widgets":["Widgets"],"Save":["Salvar"],"Revisions":["Revis\u00f5es"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-site\/index.js"}}