{"translation-revision-date":"2025-04-04 12:44:59+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"input control\u0004Show %s":["Mostrar %s"],"Border color picker. The currently selected color has a value of \"%s\".":["Seletor de cor de borda. A cor selecionada tem um valor de \"%s\"."],"Border color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Seletor de cor de borda. A cor selecionada chama-se \"%1$s\" e tem um valor de \"%2$s\"."],"Border color and style picker. The currently selected color has a value of \"%s\".":["Seletor de cor e estilo de borda. A cor selecionada tem um valor de \"%s\"."],"Border color and style picker. The currently selected color has a value of \"%1$s\". The currently selected style is \"%2$s\".":["Seletor de cor e estilo de borda. A cor selecionada tem um valor de \"%1$s\". O estilo selecionado \u00e9 \"%2$s\"."],"Border color and style picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Seletor de cor e estilo de borda. A cor selecionada chama-se \"%1$s\" e tem um valor de \"%2$s\"."],"Border color and style picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\". The currently selected style is \"%3$s\".":["Seletor de cor e estilo de borda. A cor selecionada chama-se \"%1$s\" e tem um valor de \"%2$s\". O estilo selecionado \u00e9 \"%3$s\"."],"Select AM or PM":["Selecione AM ou PM"],"Select an item":["Selecionar um item"],"Remove color: %s":["Remover cor: %s"],"No items found":["Nenhum item encontrado"],"authors\u0004All":["Todos"],"categories\u0004All":["Todas"],"Edit: %s":["Editar: %s"],"Left and right sides":["Lados esquerdo e direito"],"Top and bottom sides":["Lados superior e inferior"],"Right side":["Lado direito"],"Left side":["Lado esquerdo"],"Bottom side":["Parte inferior"],"Top side":["Parte superior"],"Large viewport largest dimension (lvmax)":["Maior dimens\u00e3o da janela de exibi\u00e7\u00e3o grande (lvmax)"],"Small viewport largest dimension (svmax)":["Maior dimens\u00e3o da janela de exibi\u00e7\u00e3o pequena (svmax)"],"Dynamic viewport largest dimension (dvmax)":["Maior dimens\u00e3o da janela de exibi\u00e7\u00e3o din\u00e2mica (dvmax)"],"Dynamic viewport smallest dimension (dvmin)":["Menor dimens\u00e3o da janela de exibi\u00e7\u00e3o din\u00e2mica (dvmin)"],"Dynamic viewport width or height (dvb)":["Largura ou altura da janela de exibi\u00e7\u00e3o din\u00e2mica (dvb)"],"Dynamic viewport width or height (dvi)":["Largura ou altura da janela de exibi\u00e7\u00e3o din\u00e2mica (dvi)"],"Dynamic viewport height (dvh)":["Altura da janela de exibi\u00e7\u00e3o din\u00e2mica (dvh)"],"Dynamic viewport width (dvw)":["Largura da janela de exibi\u00e7\u00e3o din\u00e2mica (dvw)"],"Large viewport smallest dimension (lvmin)":["Menor dimens\u00e3o da janela de exibi\u00e7\u00e3o grande (lvmin)"],"Large viewport width or height (lvb)":["Menor dimens\u00e3o da janela de exibi\u00e7\u00e3o grande (lvmin)"],"Large viewport width or height (lvi)":["Largura ou altura da janela de exibi\u00e7\u00e3o grande (lvi)"],"Large viewport height (lvh)":["Altura da janela de exibi\u00e7\u00e3o grande (lvh)"],"Large viewport width (lvw)":["Largura da janela de exibi\u00e7\u00e3o grande (lvw)"],"Small viewport smallest dimension (svmin)":["Menor dimens\u00e3o da janela de exibi\u00e7\u00e3o pequena (svmin)"],"Small viewport width or height (svb)":["Largura ou altura da janela de exibi\u00e7\u00e3o pequena (svb)"],"Viewport smallest size in the block direction (svb)":["Menor tamanho da janela de exibi\u00e7\u00e3o na dire\u00e7\u00e3o do bloco (svb)"],"Small viewport width or height (svi)":["Largura ou altura da janela de exibi\u00e7\u00e3o pequena (svi)"],"Viewport smallest size in the inline direction (svi)":["Menor tamanho da janela de exibi\u00e7\u00e3o na dire\u00e7\u00e3o em linha (svi)"],"Small viewport height (svh)":["Altura da janela de exibi\u00e7\u00e3o pequena (svh)"],"Small viewport width (svw)":["Largura da janela de exibi\u00e7\u00e3o pequena (svw)"],"No color selected":["Nenhuma cor selecionada"],"Required":["Obrigat\u00f3rio"],"Notice":["Aviso"],"Error notice":["Aviso de erro"],"Information notice":["Aviso de informa\u00e7\u00e3o"],"Warning notice":["Aviso de alerta"],"Initial %d result loaded. Type to filter all available results. Use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado carregado. Digite para filtrar todo os resultados dispon\u00edveis. Use as teclas de seta para cima e para baixo para navegar.","%d resultados carregados. Digite para filtrar todo os resultados dispon\u00edveis. Use as teclas de seta para cima e para baixo para navegar."],"Focal point top position":["Posi\u00e7\u00e3o superior do ponto focal"],"Focal point left position":["Posi\u00e7\u00e3o esquerda do ponto focal"],"Scrollable section":["Se\u00e7\u00e3o rol\u00e1vel"],"Center":["Centro"],"Show details":["Mostrar detalhes"],"Extra Extra Large":["Extra extra grande"],"Decrement":["Decremento"],"Increment":["Incremento"],"XXL":["GGG"],"%1$s. Selected":["%1$s. Selecionado"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. Selecionado. H\u00e1 %2$d evento","%1$s. Selecionado. H\u00e1 %2$d eventos"],"View next month":["Ver pr\u00f3ximo m\u00eas"],"View previous month":["Ver m\u00eas anterior"],"All sides":["Todos os lados"],"Border color and style picker":["Seletor de cor e estilo da borda."],"Unset":["N\u00e3o definido"],"All options reset":["Redefinir todas as op\u00e7\u00f5es."],"All options are currently hidden":["Todas as op\u00e7\u00f5es est\u00e3o escondidas no momento"],"%s is now visible":["%s agora est\u00e1 vis\u00edvel"],"%s hidden and reset to default":["%s ocultar e redefinir para o padr\u00e3o"],"%s reset to default":["%s redefinir para o padr\u00e3o"],"Bottom border":["Borda inferior"],"Right border":["Borda direita"],"Left border":["Borda esquerda"],"Top border":["Borda superior"],"Border color picker.":["Seletor de cor da borda."],"Border color and style picker.":["Seletor de cor e estilo da borda."],"Link sides":["Conectar lados"],"Unlink sides":["Desconectar lados"],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Seletor de cor personalizada. A cor selecionada no momento \u00e9 chamada de \"%1$s\" e tem um valor de \"%2$s\"."],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["Op\u00e7\u00f5es de %s"],"Search %s":["Pesquisar %s"],"Set custom size":["Definir tamanho personalizado"],"Use size preset":["Use tamanho preestabelecido"],"Reset colors":["Redefinir cores"],"Reset gradient":["Redefinir gradiente"],"Remove all colors":["Remover todas as cores"],"Remove all gradients":["Remover todos os gradientes"],"Color options":["Op\u00e7\u00f5es de cor"],"Gradient options":["Op\u00e7\u00f5es do gradiente"],"Add color":["Adicionar cor"],"Add gradient":["Adicionar gradiente"],"Done":["Conclu\u00eddo"],"Gradient name":["Nome do gradiente"],"Color format":["Formato de cor"],"Hex color":["Cor hexadecimal"],"Hide and reset %s":["Ocultar e redefinir %s"],"Reset %s":["Redefinir %s"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Extra grande"],"Size of a UI element\u0004Large":["Grande"],"Size of a UI element\u0004Medium":["M\u00e9dio"],"Size of a UI element\u0004Small":["Pequeno"],"Size of a UI element\u0004None":["Nenhum"],"Reset all":["Redefinir todos"],"Currently selected font size: %s":["Tamanho da fonte selecionado no momento: %s"],"Currently selected: %s":["Selecionado no momento: %s"],"Style":["Estilo"],"Points (pt)":["Pontos (pt)"],"Picas (pc)":["Paicas (pc)"],"Inches (in)":["Polegadas (in)"],"Millimeters (mm)":["Mil\u00edmetros (mm)"],"Centimeters (cm)":["Cent\u00edmetros (cm)"],"x-height of the font (ex)":["altura-x da fonte (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":[" Largura do caractere zero (ch)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Largura m\u00e1xima da viewport (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Largura m\u00ednima da viewport (vmin)"],"Percent (%)":["Porcentagem (%)"],"Highlights":["Destaques"],"Shadows":["Sombras"],"Duotone: %s":["Duotone: %s"],"Duotone code: %s":["C\u00f3digo de duotone: %s"],"Dotted":["Pontilhado"],"Dashed":["Tracejado"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d de %3$d)"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. H\u00e1 %2$d evento.","%1$s. H\u00e1 %2$d eventos."],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Border width":["Largura da borda"],"Invalid item":["Item inv\u00e1lido"],"Select unit":["Selecionar unidade"],"Viewport height (vh)":["Altura da visualiza\u00e7\u00e3o (vh)"],"Viewport width (vw)":["Largura da visualiza\u00e7\u00e3o (vh)"],"Relative to root font size (rem)":["Tamanho relativo da fonte do elemento raiz (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Tamanho relativo do elemento ascendente (em)"],"Pixels (px)":["P\u00edxeis (px)"],"Percentage (%)":["Porcentagem (%)"],"Close search":["Fechar pesquisa"],"Search in %s":["Pesquisar em %s"],"Loading \u2026":["Carregando\u2026"],"Color name":["Nome da cor"],"Item selected.":["Item selecionado."],"Radial":["Radial"],"Linear":["Linear"],"Author":["Autor"],"Media preview":["Pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o da m\u00eddia"],"Coordinated Universal Time":["Hor\u00e1rio Universal Coordenado"],"Reset search":["Redefinir pesquisa"],"Box Control":["Caixa de controle"],"Mixed":["Misturado"],"Left":["Esquerda"],"Top":["Topo"],"Alignment Matrix Control":["Controle da matriz de alinhamento"],"Bottom Right":["Em baixo \u00e0 direita"],"Bottom Center":["Centro inferior"],"Bottom Left":["Em baixo \u00e0 esquerda"],"Center Right":["Centro \u00e0 direita"],"Center Left":["Centro \u00e0 esquerda"],"Top Right":["Em cima \u00e0 direita"],"Top Center":["Centro superior"],"Top Left":["Em cima \u00e0 esquerda"],"Type":["Tipo"],"Solid":["S\u00f3lido"],"Angle":["\u00c2ngulo"],"Next":["Seguinte"],"Previous":["Anterior"],"Finish":["Concluir"],"Page %1$d of %2$d":["P\u00e1gina %1$d de %2$d"],"Guide controls":["Controles do guia"],"Remove Control Point":["Remover ponto de controle"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Use as teclas de seta esquerda ou direita ou arraste com o mouse para alterar a posi\u00e7\u00e3o do gradiente. Pressione o bot\u00e3o para alterar a cor ou remover o ponto de controle."],"Extra Large":["Extra grande"],"Gradient: %s":["Gradiente: %s"],"Gradient code: %s":["C\u00f3digo de gradiente: %s"],"Custom":["Personalizado"],"Separate with commas or the Enter key.":["Separe com v\u00edrgulas ou com a tecla Enter."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separe com v\u00edrgulas, espa\u00e7os, ou a tecla Enter."],"Back":["Voltar"],"Default":["Padr\u00e3o"],"Search":["Pesquisar"],"Calendar":["Agenda"],"(opens in a new tab)":["(abrir em uma nova aba)"],"Minutes":["Minutos"],"Hours":["Horas"],"Time":["Hora"],"Year":["Ano"],"Day":["Dia"],"December":["dezembro"],"November":["novembro"],"October":["outubro"],"September":["setembro"],"August":["agosto"],"July":["julho"],"June":["junho"],"May":["maio"],"April":["abril"],"March":["mar\u00e7o"],"February":["fevereiro"],"January":["janeiro"],"Month":["M\u00eas"],"Date":["Data"],"Medium":["M\u00e9dio"],"XL":["GG"],"L":["G"],"M":["M"],"S":["P"],"Small":["Pequeno"],"Large":["Grande"],"No results found.":["Nenhum resultado encontrado."],"Remove item":["Remover item"],"Color code: %s":["C\u00f3digo de cor: %s"],"OK":["OK"],"Add item":["Adicionar item"],"Copy":["Copiar"],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"Copied!":["Copiado!"],"Reset":["Redefinir"],"Dismiss this notice":["Dispensar essa notifica\u00e7\u00e3o"],"Item removed.":["Item removido."],"Item added.":["Item adicionado."],"Drop files to upload":["Solte arquivos aqui para enviar"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"No results.":["Nenhum resultado."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado encontrado, use as setas para cima e para baixo para navegar.","%d resultados encontrados, use as setas para cima e para baixo para navegar"],"Close":["Fechar"],"Number of items":["N\u00famero de itens"],"Category":["Categoria"],"Z \u2192 A":["Z \u2192 A"],"A \u2192 Z":["A \u2192 Z"],"Oldest to newest":["Do mais antigo para o mais recente"],"Newest to oldest":["Do mais recente para o mais antigo"],"Order by":["Ordernar por"],"Font size":["Tamanho da fonte"],"None":["Nenhum"],"Categories":["Categorias"],"Cancel":["Cancelar"],"Clear":["Limpar"],"Custom color picker":["Seletor de cor personalizada"]}},"comment":{"reference":"build\/components\/index.js"}}