{"translation-revision-date":"2025-09-27 01:04:51+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Change Global SEO, Schema, and other settings for %s.":["Altere as configura\u00e7\u00f5es globais de SEO, schema e outras configura\u00e7\u00f5es para %s."],"Customize SEO meta settings of pages like search results, 404s, etc.":["Personalize as configura\u00e7\u00f5es de metadados de SEO de p\u00e1ginas como resultados de pesquisa, erros 404, etc."],"Disable Date Archives":["Desativar arquivos de data"],"Change SEO options related to the author archives.":["Altere as op\u00e7\u00f5es de SEO relacionadas aos arquivos do autor."],"Add SEO meta and OpenGraph details to your homepage.":["Adicione detalhes de metadados de SEO e OpenGraph \u00e0 sua p\u00e1gina inicial."],"Static page is set as the front page (WP Dashboard > Settings > Reading). To add SEO title, description, and meta for the homepage, please click here: ":["A p\u00e1gina est\u00e1tica est\u00e1 definida como p\u00e1gina inicial (Painel do WP > Configura\u00e7\u00f5es > Leitura). Para adicionar t\u00edtulo, descri\u00e7\u00e3o e metadados de SEO para a p\u00e1gina inicial, clique aqui: "],"Add social account information to your website's Schema and Open Graph.":["Adicione informa\u00e7\u00f5es de suas contas sociais ao \"Schema\" e ao \"Open Graph\" do site."],"Optimize for local searches and Knowledge Graph using these settings.":["Otimize para pesquisas locais e para o Knowledge Graph (Gr\u00e1fico de conhecimento) usando essas configura\u00e7\u00f5es."],"Add Number":["Adicionar n\u00famero"],"2-letter Country Code (ISO 3166-1)":["C\u00f3digo do pa\u00eds com 2 letras (ISO 3166-1)"],"Change Global meta settings that take effect across your website.":["Altere as configura\u00e7\u00f5es globais de metadados que t\u00eam efeito em todo o seu site."],"Provide relevant details of your company to include in the Organization Schema.":["Forne\u00e7a detalhes relevantes de sua empresa para incluir nos dados estruturados (Schemas) de organiza\u00e7\u00e3o."],"Additional Info":["Informa\u00e7\u00f5es adicionais"],"Enter the contact email address that could be displayed on search engines.":["Digite o endere\u00e7o de e-mail de contato que poder\u00e1 ser exibido nos mecanismos de pesquisa."],"Provide a detailed description of your organization.":["Forne\u00e7a uma descri\u00e7\u00e3o detalhada da sua organiza\u00e7\u00e3o."],"Additional Profiles":["Perfis adicionais"],"Additional Profiles to add in the <code>sameAs<\/code> Schema property.":["Perfis adicionais a serem adicionados na propriedade de Schema <code>sameAs<\/code>."],"Your name or company name intended to feature in Google's Knowledge Panel.":["Seu nome ou nome da empresa destinado a aparecer no painel de Conhecimento do Google (Google's Knowledge)."],"Person\/Organization Name":["Nome da pessoa\/organiza\u00e7\u00e3o"],"An alternate version of your site name (for example, an acronym or shorter name).":["Uma vers\u00e3o alternativa do nome do seu site (por exemplo, um acr\u00f4nimo ou nome mais curto)."],"Website Alternate Name":["Nome alternativo do site"],"Enter the name of your site to appear in search results.":["Digite o nome do seu site para aparecer nos resultados da pesquisa."],"Website Name":["Nome do site"],"<strong>Min Size: 112\u03a7112px<\/strong>.<br \/> A squared image is preferred by the search engines.":["<strong>Tamanho m\u00ednimo: 112\u03a7112px<\/strong>.<br \/> Uma imagem quadrada \u00e9 preferida pelos mecanismos de pesquisa."],"Prevent paginated pages of single pages and posts to show up in the search results. This also applies for the Blog page.":["Evite que as p\u00e1ginas paginadas de p\u00e1ginas e posts \u00fanicos sejam mostrados nos resultados de pesquisa. Isso tamb\u00e9m se aplica \u00e0 p\u00e1gina do blog."],"Noindex Paginated Single Pages":["N\u00e3o indexar (noindex) p\u00e1ginas \u00fanicas paginadas"],"Noindex Subpages":["N\u00e3o indexar (noindex) subp\u00e1ginas"],"Schema type name in a field description\u0004Article":["Artigo"],"Default rich snippet selected when creating a new post of this type. If %s is selected, it will be applied for all existing posts with no Schema selected.":["Fragmentos avan\u00e7ados (rich snippet) padr\u00e3o selecionado ao criar um novo post deste tipo. Se %s for selecionado, ele ser\u00e1 aplicado a todos os posts existentes sem dados estruturados (schema) selecionado."],"disable redirect attachments":["desativar redirecionamento de anexos"],"To configure meta tags for your media attachment pages, you need to first %s to parent.":["Para configurar as meta tags para suas p\u00e1ginas de anexos de m\u00eddia, primeiro voc\u00ea precisa %s para principal (ascendente)."],"When the option is enabled and a term from this taxonomy is shared on Slack, additional information will be shown (the total number of items with this term).":["Quando a op\u00e7\u00e3o estiver ativada e um termo desta taxonomia for compartilhado no Slack, ser\u00e3o exibidas informa\u00e7\u00f5es adicionais (o n\u00famero total de itens com este termo)."],"When the option is enabled and a product is shared on Slack, additional information will be shown (price).":["Quando a op\u00e7\u00e3o estiver ativada e um produto for compartilhado no Slack, ser\u00e3o exibidas informa\u00e7\u00f5es adicionais (pre\u00e7o)."],"When the option is enabled and a product is shared on Slack, additional information will be shown (price & availability).":["Quando a op\u00e7\u00e3o estiver ativada e um produto for compartilhado no Slack, ser\u00e3o exibidas informa\u00e7\u00f5es adicionais (pre\u00e7o e disponibilidade)."],"When the option is enabled and a page is shared on Slack, additional information will be shown (estimated time to read).":["Quando a op\u00e7\u00e3o estiver ativada e uma p\u00e1gina for compartilhada no Slack, ser\u00e3o exibidas informa\u00e7\u00f5es adicionais (tempo estimado para leitura)."],"When the option is enabled and a %s is shared on Slack, additional information will be shown (estimated time to read and author).":["Quando a op\u00e7\u00e3o estiver ativada e um %s for compartilhado(a) no Slack, ser\u00e3o exibidas informa\u00e7\u00f5es adicionais (tempo estimado para leitura e autor)."],"When the option is enabled and an author archive is shared on Slack, additional information will be shown (name & total number of posts).":["Quando a op\u00e7\u00e3o estiver ativada e um arquivo de autor for compartilhado no Slack, ser\u00e3o exibidas informa\u00e7\u00f5es adicionais (nome e n\u00famero total de publica\u00e7\u00f5es)."],"Slack Enhanced Sharing":["Compartilhamento avan\u00e7ado do Slack"],"Automatically capitalize the first character of each word in the titles.":["Coloque automaticamente o primeiro caractere de cada palavra em mai\u00fascula nos t\u00edtulos."],"When a featured image or an OpenGraph Image is not set for individual posts\/pages\/CPTs, this image will be used as a fallback thumbnail when your post is shared on Facebook. The recommended image size is 1200 x 630 pixels.":["Quando uma imagem destacada ou uma imagem OpenGraph n\u00e3o for definida para posts\/p\u00e1ginas\/CPTs individuais, esta imagem ser\u00e1 usada como uma miniatura alternativa quando sua publica\u00e7\u00e3o for compartilhada no Facebook. O tamanho de imagem recomendado \u00e9 de 1200 x 630 pixels."],"Add SEO Controls":["Adicionar controles de SEO"],"Choose which taxonomy you want to use with the Primary Term feature. This will also be the taxonomy shown in the Breadcrumbs when a single %1$s is being viewed.":["Escolha qual taxonomia voc\u00ea deseja usar com o recurso de termo principal. Esta tamb\u00e9m ser\u00e1 a taxonomia exibida nos caminhos de navega\u00e7\u00e3o (breadcrumbs) ao visualizar um \u00fanico %1$s."],"Multiple Locations are available in the %s.":["V\u00e1rias localiza\u00e7\u00f5es est\u00e3o dispon\u00edveis em %s."],"EDD Product":["Produto do EDD"],"WooCommerce Product":["Produto do WooCommerce"],"Custom values for robots meta tag on %s archives.":["Valores personalizados para a tag \"meta robots\" em arquivos %s."],"Custom values for robots meta tag on %s.":["Valores personalizados para a tag \"meta robots\" em %s."],"Image Preview":["Pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o da imagem"],"Video Preview":["Pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo"],"Snippet":["Fragmento de c\u00f3digo (snippet)"],"Use the <code>[rank_math_contact_info]<\/code> shortcode to display contact information in a nicely formatted way. You should also claim your business on Google if you have not already.":["Use o shortcode <code>[rank_math_contact_info]<\/code> para exibir informa\u00e7\u00f5es de contato de uma forma bem formatada. Voc\u00ea tamb\u00e9m deve reivindicar sua empresa no Google, caso ainda n\u00e3o o tenha feito."],"Attachments":["Anexos"],"Schema Type":["Tipo de dado estruturado (schema)"],"This tab contains SEO options for BuddyPress Group pages.":["Esta aba cont\u00e9m op\u00e7\u00f5es de SEO para as p\u00e1ginas de grupos do BuddyPress."],"Postal Code":["C\u00f3digo postal"],"Region":["Regi\u00e3o"],"Locality":["Localidade"],"Street Address":["Endere\u00e7o residencial"],"Specify a maximum size of image preview to be shown for images on this page.":["Especifique um tamanho m\u00e1ximo para a pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o de imagens a ser mostrada nesta p\u00e1gina."],"Specify a maximum duration in seconds of an animated video preview.":["Especifique uma dura\u00e7\u00e3o m\u00e1xima, em segundos, de uma pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo animado."],"Specify a maximum text-length, in characters, of a snippet for your page.":["Especifique um comprimento m\u00e1ximo de texto, em caracteres, para um fragmento de c\u00f3digo (snippet) de sua p\u00e1gina."],"Group Advanced Robots Meta":["Meta robots avan\u00e7ado de grupo"],"%s Archives Advanced Robots Meta":["Meta robots avan\u00e7ado para arquivos %s"],"List of custom fields name to include in the Page analysis. Add one per line.":["Lista de nomes de campos personalizados a serem inclu\u00eddos na an\u00e1lise da p\u00e1gina. Adicione um por linha."],"Custom Fields":["Campos personalizados"],"%s Advanced Robots Meta":["Meta robots avan\u00e7ado %s"],"Date Advanced Robots":["Robots avan\u00e7ado de data"],"Author Advanced Robots":["Robots avan\u00e7ado de autor"],"Homepage Advanced Robots":["Robots avan\u00e7ado da p\u00e1gina inicial"],"Standard":["Padr\u00e3o"],"Large":["Grande"],"Advanced Robots Meta":["Meta robots avan\u00e7ado"],"Custom values for robots meta tag on groups page.":["Valores personalizados para a tag \"meta robots\" na p\u00e1gina de grupos."],"Select custom robots meta for Group archive pages. Otherwise the default meta will be used, as set in the Global Meta tab.":["Selecione meta robots personalizados para as p\u00e1ginas de arquivo de grupo. Caso contr\u00e1rio, a meta padr\u00e3o ser\u00e1 usada, conforme definido na aba \"Meta global\"."],"Group Robots Meta":["Meta robots de grupo"],"BuddyPress group description":["Descri\u00e7\u00e3o do grupo do BuddyPress"],"Group Description":["Descri\u00e7\u00e3o do grupo"],"Title tag for groups":["Tag de t\u00edtulo para grupos"],"Group Title":["T\u00edtulo do Grupo"],"Groups":["Grupos"],"BuddyPress:":["BuddyPress:"],"Enables or disables Author Archives. If disabled, the Author Archives are redirected to your homepage. To avoid duplicate content issues, noindex author archives if you keep them enabled.":["Ative ou desative os arquivos de autor. Se desativado, os arquivos do autor ser\u00e3o redirecionados para sua p\u00e1gina inicial. Para evitar problemas de conte\u00fado duplicado, insira a tag noindex (n\u00e3o indexar) nos arquivos de autor, caso estejam ativados."],"Enable or disable the date archives (e.g: %s). If this option is disabled, the date archives will be redirected to the homepage.":["Ative ou desative os arquivos de data (por exemplo: %s). Se esta op\u00e7\u00e3o estiver desativada, os arquivos de data ser\u00e3o redirecionados para a p\u00e1gina inicial."],"Custom values for robots meta tag on date page.":["Valores personalizados para a tag \"meta robots\" na p\u00e1gina de data."],"Date Robots Meta":["Meta robots de data"],"Custom values for robots meta tag on author page.":["Valores personalizados para a tag \"meta robots\" na p\u00e1gina do autor."],"Select custom robots meta for author page, such as <code>nofollow<\/code>, <code>noarchive<\/code>, etc. Otherwise the default meta will be used, as set in the Global Meta tab.":["Selecione meta robots personalizados para a p\u00e1gina do autor, como <code>nofollow<\/code>, <code>noarchive<\/code>, etc. Caso contr\u00e1rio, a meta padr\u00e3o ser\u00e1 usada, conforme definido na aba \"Meta global\"."],"Author Robots Meta":["Meta robots do autor"],"Image displayed when your page is shared on Facebook and other social networks. Use images that are at least 1200 x 630 pixels for the best display on high resolution devices.":["Imagem exibida quando sua p\u00e1gina \u00e9 compartilhada no Facebook e em outras redes sociais. Use imagens com pelo menos 1200 x 630 pixels para obter a melhor exibi\u00e7\u00e3o em dispositivos de alta resolu\u00e7\u00e3o."],"Thumbnail for Facebook":["Miniatura para o Facebook"],"Your current theme doesn't support title-tag. Enable this option to rewrite page, post, category, search and archive page titles.":["Seu tema atual n\u00e3o \u00e9 compat\u00edvel com a tag de t\u00edtulo. Ative esta op\u00e7\u00e3o para reescrever t\u00edtulos de p\u00e1ginas, posts, categorias, pesquisas e arquivos."],"Rewrite Titles":["Reescrever t\u00edtulos"],"Remove schema data from %s.":["Remover dados de schema (dados estruturados) de %s."],"Remove Snippet Data":["Remover dados de fragmento de c\u00f3digo (snippet)"],"Add the SEO Controls for the term editor screen to customize SEO options for individual terms in this taxonomy.":["Adicione os controles de SEO para a tela do editor de termos para personalizar as op\u00e7\u00f5es de SEO para termos individuais nesta taxonomia."],"Select custom robots meta, such as <code>nofollow<\/code>, <code>noarchive<\/code>, etc. for %s archive pages. Otherwise the default meta will be used, as set in the Global Meta tab.":["Selecione meta robots personalizados, como <code>nofollow<\/code>, <code>noarchive<\/code>, etc. para as p\u00e1ginas de arquivo de %s. Caso contr\u00e1rio, a meta padr\u00e3o ser\u00e1 usada, conforme definido na aba \"Meta global\"."],"%s Archives Robots Meta":["Meta robots de arquivos %s"],"Description for %s archives":["Descri\u00e7\u00e3o para os arquivos %s"],"%s Archive Descriptions":["Descri\u00e7\u00f5es dos arquivos %s"],"Title tag for %s archives":["Tag de t\u00edtulo para os arquivos %s"],"%s Archive Titles":["T\u00edtulos de arquivos %s"],"Enter the Twitter username of the author to add <code>twitter:creator<\/code> tag to posts. eg: <code>RankMathSEO<\/code>":["Digite o nome de usu\u00e1rio do Twitter do autor para adicionar a tag <code>twitter:creator<\/code> aos posts. Exemplo: <code>RankMathSEO<\/code>"],"Twitter Username":["Nome de usu\u00e1rio do Twitter"],"Enter alphanumeric secret ID. %s.":["Digite um ID secreto alfanum\u00e9rico. %s."],"Facebook Secret":["Segredo do Facebook"],"Enter %s. Alternatively, you can enter a user ID above.":["Digite %s. Como alternativa, voc\u00ea pode digitar um ID de usu\u00e1rio acima."],"Facebook App":["Aplicativo do Facebook"],"Enter %s. Use a comma to separate multiple IDs. Alternatively, you can enter an app ID below.":["Digite %s. Use uma v\u00edrgula para separar v\u00e1rios IDs. Como alternativa, voc\u00ea pode digitar um ID de aplicativo abaixo."],"Facebook Admin":["Administrador do Facebook"],"Insert personal Facebook profile URL to show Facebook Authorship when your articles are being shared on Facebook. eg:":["Insira o URL do perfil pessoal do Facebook para mostrar a autoria do Facebook quando seus artigos estiverem sendo compartilhados no Facebook. Exemplo:"],"Facebook Authorship":["Autoria do Facebook"],"Enter your complete Facebook page URL here. eg:":["Digite o URL completo da sua p\u00e1gina do Facebook aqui. Exemplo:"],"Facebook Page URL":["URL da p\u00e1gina do Facebook"],"Add SEO controls for the editor screen to customize SEO options for posts in this post type.":["Adicione controles de SEO \u00e0 tela do editor para personalizar as op\u00e7\u00f5es de SEO para posts neste tipo de post."],"Read Only":["Somente leitura"],"Add bulk editing columns to the post listing screen.":["Adicione colunas de edi\u00e7\u00e3o em massa \u00e0 tela de listagem de posts."],"Bulk Editing":["Edi\u00e7\u00e3o em massa"],"Primary Taxonomy":["Taxonomia principal"],"Titles":["T\u00edtulos"],"Use the Focus Keyword as the default text for the links instead of the post titles.":["Use a palavra-chave de foco como texto padr\u00e3o para os links, em vez dos t\u00edtulos dos posts."],"Link Suggestion Titles":["T\u00edtulos de sugest\u00e3o de links"],"Enable Link Suggestions meta box for this post type, along with the Pillar Content feature.":["Ative a meta caixa \"Sugest\u00f5es de link\" para este tipo de post, juntamente com o recurso \"Conte\u00fado pilar (principal)\"."],"Select custom robots meta, such as <code>nofollow<\/code>, <code>noarchive<\/code>, etc. for single %s pages. Otherwise the default meta will be used, as set in the Global Meta tab.":["Selecione meta robots personalizados, como <code>nofollow<\/code>, <code>noarchive<\/code>, etc. para p\u00e1ginas \u00fanicas de %s. Caso contr\u00e1rio, a meta padr\u00e3o ser\u00e1 usada, conforme definido na aba \"Meta global\"."],"%s Robots Meta":["Meta robots de %s"],"Description for %s archive pages.":["Descri\u00e7\u00e3o para p\u00e1ginas de arquivo %s."],"%s Archive Description":["Descri\u00e7\u00e3o do arquivo %s"],"Title for %s archive pages.":["T\u00edtulo para p\u00e1ginas de arquivo %s."],"%s Archive Title":["T\u00edtulo do arquivo %s"],"Default description for single %s pages. This can be changed on a per-post basis on the post editor screen.":["Descri\u00e7\u00e3o padr\u00e3o para p\u00e1ginas \u00fanicas %s. Isso pode ser alterado em cada post individualmente na tela do editor de posts."],"Single %s Description":["Descri\u00e7\u00e3o \u00fanica de %s"],"Default title tag for single %s pages. This can be changed on a per-post basis on the post editor screen.":["Tag de t\u00edtulo padr\u00e3o para p\u00e1ginas \u00fanicas %s. Isso pode ser alterado em cada post individualmente na tela do editor de posts."],"Single %s Title":["T\u00edtulo \u00fanico de %s"],"Prevent password protected pages & posts from getting indexed by search engines.":["Evite que p\u00e1ginas e posts protegidos por senha sejam indexados pelos mecanismos de pesquisa."],"Noindex Password Protected Pages":["N\u00e3o indexar (noindex) p\u00e1ginas protegidas por senha"],"Prevent all paginated pages from getting indexed by search engines.":["Evite que todas as p\u00e1ginas paginadas sejam indexadas pelos mecanismos de pesquisa."],"Prevent search results pages from getting indexed by search engines. Search results could be considered to be thin content and prone to duplicate content issues.":["Evite que p\u00e1ginas de resultados de pesquisa sejam indexadas pelos mecanismos de pesquisa. Os resultados da pesquisa podem ser considerados conte\u00fado fraco e superficial e propensos a problemas de conte\u00fado duplicado."],"Noindex Search Results":["N\u00e3o indexar (noindex) resultados de pesquisa"],"Title tag on 404 Not Found error page.":["Tag de t\u00edtulo na p\u00e1gina de erro 404 n\u00e3o encontrado."],"404 Title":["T\u00edtulo de erro 404"],"Title tag on search results page.":["Tag de t\u00edtulo na p\u00e1gina de resultados de pesquisa."],"Search Results Title":["T\u00edtulo dos resultados de pesquisa"],"Date archive description.":["Descri\u00e7\u00e3o do arquivo de datas."],"Date Archive Description":["Descri\u00e7\u00e3o do arquivo de datas"],"Title tag on day\/month\/year based archives.":["Tag de t\u00edtulo em arquivos baseados em dia\/m\u00eas\/ano."],"Date Archive Title":["T\u00edtulo do arquivo de datas"],"Image displayed when your homepage is shared on Facebook and other social networks. Use images that are at least 1200 x 630 pixels for the best display on high resolution devices.":["Imagem exibida quando sua p\u00e1gina inicial \u00e9 compartilhada no Facebook e em outras redes sociais. Use imagens com pelo menos 1200 x 630 pixels para obter a melhor exibi\u00e7\u00e3o em dispositivos de alta resolu\u00e7\u00e3o."],"Homepage Thumbnail for Facebook":["Miniatura da p\u00e1gina inicial para o Facebook"],"Description of your site when shared on Facebook, Twitter and other social networks.":["Descri\u00e7\u00e3o do seu site ao ser compartilhado no Facebook, Twitter e outras redes sociais."],"Homepage Description for Facebook":["Descri\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina inicial para o Facebook"],"Title of your site when shared on Facebook, Twitter and other social networks.":["T\u00edtulo do seu site ao ser compartilhado no Facebook, Twitter e outras redes sociais."],"Homepage Title for Facebook":["T\u00edtulo da p\u00e1gina inicial para o Facebook"],"Custom values for robots meta tag on homepage.":["Valores personalizados para a tag \"meta robots\" na p\u00e1gina inicial."],"Select custom robots meta for homepage, such as <code>nofollow<\/code>, <code>noarchive<\/code>, etc. Otherwise the default meta will be used, as set in the Global Meta tab.":["Selecione meta robots personalizados para a p\u00e1gina inicial, como <code>nofollow<\/code>, <code>noarchive<\/code>, etc. Caso contr\u00e1rio, a meta padr\u00e3o ser\u00e1 usada, conforme definido na aba \"Meta global\"."],"Homepage Robots Meta":["Meta robots da p\u00e1gina inicial"],"Homepage meta description.":["Meta descri\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina inicial."],"Homepage Meta Description":["Meta descri\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina inicial"],"Homepage title tag.":["Tag de t\u00edtulo da p\u00e1gina inicial."],"Homepage Title":["T\u00edtulo da p\u00e1gina inicial"],"Card type selected when creating a new post. This will also be applied for posts without a card type selected.":["Tipo de cart\u00e3o selecionado ao criar um novo post. Isso tamb\u00e9m ser\u00e1 aplicado para posts sem um tipo de cart\u00e3o selecionado."],"Twitter Card Type":["Tipo de cart\u00e3o do Twitter"],"OpenGraph Thumbnail":["Miniatura do OpenGraph"],"Capitalize Titles":["Capitalizar t\u00edtulos"],"You can use the separator character in titles by inserting <code>%separator%<\/code> or <code>%sep%<\/code> in the title fields.":["Voc\u00ea pode usar o caractere separador em t\u00edtulos inserindo <code>%separator%<\/code> ou <code>%sep%<\/code> nos campos de t\u00edtulo."],"Default values for robots meta tag. These can be changed for individual posts, taxonomies, etc.":["Valores padr\u00e3o para a tag meta robots. Estes podem ser alterados para posts individuais, taxonomias, etc."],"Add SEO Controls for user profile pages. Access to the Meta Box can be fine tuned with code, using a special filter hook.":["Adicione controles de SEO para p\u00e1ginas de perfil de usu\u00e1rio. O acesso \u00e0 meta caixa pode ser ajustado com precis\u00e3o com c\u00f3digo, usando um gancho (hook) de filtro especial."],"Author archive meta description. SEO options for specific author archives can be set with the meta box in the user profiles.":["Meta descri\u00e7\u00e3o do arquivo do autor. As op\u00e7\u00f5es de SEO para arquivos de autor espec\u00edficos, podem ser definidas com a meta caixa nos perfis de usu\u00e1rio."],"Author Archive Description":["Descri\u00e7\u00e3o do arquivo do autor"],"Title tag on author archives. SEO options for specific authors can be set with the meta box available in the user profiles.":["Tag de t\u00edtulo nos arquivos de autor. As op\u00e7\u00f5es de SEO para autores espec\u00edficos podem ser definidas com a meta caixa dispon\u00edvel nos perfis de usu\u00e1rio."],"Author Archive Title":["T\u00edtulo do arquivo do autor"],"Change the <code>\/author\/<\/code> part in author archive URLs.":["Altere a parte <code>\/author\/<\/code> nos URLs do arquivo do autor."],"Author Base":["Base do autor"],"Enabled":["Ativado"],"Disabled":["Desativado"],"Author Archives":["Arquivos do autor"],"Focus Keywords":["Palavras-chave de foco"],"Headline":["T\u00edtulo principal"],"Add":["Adicionar"],"Latitude and longitude values separated by comma.":["Valores de latitude e longitude separados por v\u00edrgula."],"Geo Coordinates":["Coordenadas geogr\u00e1ficas"],"Google Maps Embed API":["API de incorpora\u00e7\u00e3o do Google Maps"],"An API Key is required to display embedded Google Maps on your site. Get it here: %s":["\u00c9 necess\u00e1ria uma chave de API para exibir mapas do Google incorporados em seu site. Obtenha-a aqui: %s"],"Google Maps API Key":["Chave de API do Google Maps"],"Contact Page":["P\u00e1gina de contato"],"Select a page on your site where you want to show the LocalBusiness meta data.":["Selecione uma p\u00e1gina do seu site onde voc\u00ea deseja mostrar os metadados do LocalBusiness (Neg\u00f3cios locais)."],"About Page":["P\u00e1gina sobre"],"The price range of the business, for example $$$.":["A faixa de pre\u00e7o do neg\u00f3cio, por exemplo R$ R$ R$."],"Price Range":["Faixa de pre\u00e7o"],"Format: +1-401-555-1212":["Formato: +1-401-555-1212"],"Phone Number":["N\u00famero de telefone"],"Time format used in the contact shortcode.":["Formato da hora usado no shortcode de contato."],"Opening Hours Format":["Formato do hor\u00e1rio de funcionamento"],"e.g. 09:00-17:00":["por exemplo: 09:00-17:00"],"Sunday":["Domingo"],"Saturday":["S\u00e1bado"],"Friday":["Sexta-feira"],"Thursday":["Quinta-feira"],"Wednesday":["Quarta-feira"],"Tuesday":["Ter\u00e7a-feira"],"Monday":["Segunda-feira"],"Add time":["Adicionar hor\u00e1rio"],"Select opening hours. You can add multiple sets if you have different opening or closing hours on some days or if you have a mid-day break. Times are specified using 24:00 time.":["Selecione os hor\u00e1rios de funcionamento. Voc\u00ea pode adicionar v\u00e1rios conjuntos se tiver hor\u00e1rios de abertura ou fechamento diferentes em alguns dias ou se tiver um intervalo no meio do dia. Os hor\u00e1rios s\u00e3o especificados usando o hor\u00e1rio de 24:00."],"Opening Hours":["Hor\u00e1rio de funcionamento"],"Format used when the address is displayed using the <code>[rank_math_contact_info]<\/code> shortcode.<br><strong>Available Tags: {address}, {locality}, {region}, {postalcode}, {country}, {gps}<\/strong>":["Formato usado quando o endere\u00e7o \u00e9 exibido usando o shortcode <code>[rank_math_contact_info]<\/code>.<br><strong>Tags dispon\u00edveis: {address}, {locality}, {region}, {postalcode}, {country}, {gps}<\/strong>"],"Address Format":["Formato do endere\u00e7o"],"Address":["Endere\u00e7o"],"Search engines may prominently display your contact phone number for mobile users.":["Os mecanismos de pesquisa podem exibir com destaque o seu n\u00famero de telefone de contato para usu\u00e1rios de dispositivos m\u00f3veis."],"Phone":["Telefone"],"Email":["E-mail"],"URL of the item.":["URL do item."],"URL":["URL"],"Logo":["Logo"],"Choose whether the site represents a person or an organization.":["Escolha se o site representa uma pessoa ou uma organiza\u00e7\u00e3o."],"Organization":["Organiza\u00e7\u00e3o"],"Person or Company":["Pessoa ou empresa"],"Remove":["Remover"],"Summary Card":["Cart\u00e3o de resumo"],"Summary Card with Large Image":["Cart\u00e3o de resumo com imagem grande"],"Robots Meta":["Meta robots"],"Person":["Pessoa"],"Post Types:":["Tipos de post:"],"Misc Pages":["P\u00e1ginas diversas"],"Authors":["Autores"],"Homepage":["Pagina inicial"],"Social Meta":["Meta social"],"Global Meta":["Meta global"],"Separator Character":["Caractere separador"],"Learn more":["Saiba mais"],"Local SEO":["SEO local"],"News Article":["Artigo de not\u00edcias"],"Blog Post":["Post do blog"],"Article":["Artigo"],"Article Type":["Tipo de artigo"],"Google does not allow Person as the Publisher for articles. Organization will be used instead. You can read more about this <a href=\"%s\" target=\"_blank\">here<\/a>.":["O Google n\u00e3o permite \"Pessoa\" como editor de artigos. \"Organiza\u00e7\u00e3o\" ser\u00e1 usada em seu lugar. Voc\u00ea pode ler mais sobre isso <a href=\"%s\" target=\"_blank\">aqui<\/a>."],"Default rich snippet selected when creating a new product.":["Fragmentos avan\u00e7ados (rich snippet) padr\u00e3o selecionado ao criar um novo produto."],"Setting empty archives to <code>noindex<\/code> is useful for avoiding indexation of thin content pages and dilution of page rank. As soon as a post is added, the page is updated to <code>index<\/code>.":["Definir os arquivos vazios como <code>noindex<\/code> \u00e9 \u00fatil para evitar a indexa\u00e7\u00e3o de p\u00e1ginas com pouco conte\u00fado e dilui\u00e7\u00e3o da classifica\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina. Assim que um post \u00e9 adicionado, a p\u00e1gina \u00e9 atualizada para <code>index<\/code>."],"Noindex Empty Category and Tag Archives":["N\u00e3o indexar (noindex) arquivos vazios de categorias e tags"],"Business Type":["Tipo de neg\u00f3cio"],"Description":["Descri\u00e7\u00e3o"],"Link Suggestions":["Sugest\u00f5es de links"],"None":["Nenhum"]}},"comment":{"reference":"assets\/admin\/js\/titleSettings.js"}}